# 実装メモ

2018-02-24

今回もDまで自力で解けた。前回（abc085）とは違って今回は完璧に解けました。と言いたいところですが、なんと、今回も実行制限にひっかかるケースを発見してしまいました。

今回のDは素数判定をするという問題ですが、入力の範囲が 1 - 100000 なんですよね。この最悪ケースだと3秒ほど実行にかかってしまうため、"2sec"という制限でアウトになってしまいます。メモ化をして負荷を減らしているのですがそれでもだめでしたね。

まあほとんどのケースで大丈夫なので今回はよしとしましょう。